羅志祥又幫港共spin走哂所有野

五大訴求達成左？
光復左香港？
對得住死去既手足！？
手足

小豬不嬲奶共 條友冇得踢都去紅底曼聯就知

全城中伏!!!!!!!!
今天熱門鋪天蓋地全是羅志祥3p，娛樂台同體育台成功幫手轉移視線，
全城焦點去咗小豬度……
港獨運動聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

網軍想推咩post就咩post上熱門咖啦
入去搶頭comment
spin走佢地既spin
佢地就會棄post

七點半之後停止一齊討論

羅志祥 反抗！

咪反抗左作為原住民身份
認做中國人

入黎睇呢個

樓主spin this

要了

條友同我地希哥比 差天共地

相都無張睇下

啲女都正好多

PR公司搞鬼

對唔字手足

Bobo

我們都是羅志祥